跪求PC遊戲.

唔要LOL類
槍GAME全部都唔岩...
唔玩要課金抽卡果類..
最好單機
刷裝類既GAME/AOE果類都OK

芒亨

Skyrim

Death Stranding

Dark Souls

刷裝咪torchlight, titan quest同grim dawn

Minecraft
Total war 戰鎚
Project Zomboid

芒亭爆左未

Terraria

Divinity original sin 2

chronicon
一定岩你玩

咁啱都想講
依隻驚真係超級耐玩呀

Planetary Annihilation